3點文宣建議對沖林鄭打經濟牌影響港豬

文宣對沖，話佢
1. 推送中條例, 唔理商會
2. 市民怕白衣人多過示威者，其他國家主要係因721白衣人事件+警察處理不當，先發旅遊警示
3. 香港經濟主要受中美貿易戰影響而非街頭示威

其他人， if we burn, you burn with us

push

推